Itzy 同 Jeanie 舞步都係抄 張衛健

一撚樣

It's solo

完全唔明你up乜

幾分幾秒